保民聯棄選立法會

保民聯表示冇人冇錢唔玩了

支持DQ決定
擁護基本大法
可惜無錢無人
保民聯惜別今屆立法會

保自己個位棄香港前途, 至真!

2020新加坡國會大選, 都無以疫情為由延期選舉, 已於7月10日完成。
有個on9親共派曾話, 東京2020奧運都延期一年。
屌佢喇, 東京奧運係夏季奧運會泥𠺢 !
加上, 至今無人因7月11、12日泛民初選而中左武肺!
相反, 去過多場回歸宴的人士, 就唔少瀬左嘢喇!
如純以疫情為由, 要立法會選舉延期一年, 相信只有親共派及政府先會信!
懇請政府唔好要立法會選舉延期, 以免再做D加大民怨的事!

P.S.
1) 政府做錯嘢, 一來, 狗咬都唔認, 二來, 就要市民埋單!
2) 陳凱欣如上訴輸左, 唔該走人!
3) 現屆立法會有4席出缺, 都要補選喇!